想入手capture card for PS4

睇中avermedia gc550
但如果我ps4用藍芽headset
可以錄到遊戲聲嗎？

定要用喇叭？
thx